%=======================================================================
%
% ------------------------------------------------------------------------
% ------------------------------------------------------------------------
% abnTeX2: Modelo de Trabalho Academico  em conformidade com 
% ABNT NBR 14724:2011: Informacao e documentacao - Trabalhos academicos
% ------------------------------------------------------------------------
%Customização Unoesc
% ------------------------------------------------------------------------
% Autor:  Jonas Alessi(alessi.jonas@gmail.com
% Versão: 10 de Julho 2013.
% Edição: TexStudio
% Codificação: UTF-8
% LaTeX:  abnTeX2
%
%============================================================================================
% Revisado em 25-03-2017
% 
% Contém as exigências mínimas para o TCC I definidas pelo NDE do Curso de Eng. de Computação.
%
%============================================================================================


\documentclass[
	% -- opções da classe memoir --
	12pt,				% tamanho da fonte	
	oneside,          % não imprimir em verso e anverso, oposto do twoside 
	a4paper,			% tamanho do papel. 
	% -- opções da classe abntex2 --
	chapter=TITLE,		% títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
	section=TITLE,		% títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
	subsection=TITLE,	% títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
	%subsubsection=TITLE,% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
	% -- opções do pacote babel --
	english,			% idioma adicional para hifenização
	brazil			% o último idioma é o principal do documento
	,sumario=tradicional,
	]{abntex2-unoesc}


\include{config_inicial}

\include{pretextuais/capa}

\begin{document}
% Retira espaço extra obsoleto entre as frases.
\frenchspacing

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PRÉ-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
	\begin{center}
		\textbf{\imprimirtitulo}
		
		\imprimirautor
	\end{center}

	\input{pretextuais/resumos}
% lista de ilustrações
%\pdfbookmark[0]{\listfigurename}{lof}
%\listoffigures*
%\cleardoublepage
% ---

% LISTA DE TABELAS
%\pdfbookmark[0]{\listtablename}{lot}
%\listoftables*
%\cleardoublepage  %-- força proxima pagina

% LISTA DE QUADROS
%\pdfbookmark[0]{\lstlistlistingname}{lol}
%\lstlistoflistings*
%\cleardoublepage  %-- força proxima pagina

% ---
% inserir lista de abreviaturas e siglas
% ---
%\begin{siglas}
%	\item[DNS] Sistema de Nomes de Domínios (\textit{Domain Name System})
%	\item[ECC] Criptografia de Curva Elíptica (\textit{Eliptic Curve Cryptography})
%	\item[GPL] Licença Pública Geral (\textit{General Public License})
%	\item[PaaS] Plataforma como um serviço (\textit{Platform as a Service})
%	\item[RSA] Rivest-Shamir-Adleman
%	\item[RH] Recursos Humanos
%	\item[RSA] Rivest-Shamir-Adleman
%	\item[SSL] Camada de Soquete Seguro (\textit{Secure Sockets Layer})
%	\item[TLS] Segurança de Camada de Transporte (\textit{Transport Layer Security})
%	\item[VM]  Máquina Virtual (\textit{Virtual Machine})
%\end{siglas}
% ---


% SUMARIO
%\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
%\tableofcontents*
%\cleardoublepage

% ------------------------------------------------------
% ELEMENTOS TEXTUAIS
% ------------------------------------------------------
\textual
% INTRODUÇÃO
\include{conteudo/introducao}

%FUNDAMENTAÇÃO TEÓRICA
%\include{conteudo/contextualizacao}

%FUNDAMENTAÇÃO TEÓRICA
%\include{conteudo/fundamentacao}

%DESENVOLVIMENTO
\input{conteudo/metodologia}

%RESULTADOS
\let\clearpage\relax
\let\cleardoublepage\relax
\input{conteudo/resultados}

\vspace{10mm} %5mm vertical space

%CONCLUSÃO
\include{conteudo/conclusao}

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PÓS-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\postextual

% ----------------------------------------------------------
% Referências bibliográficas
% ----------------------------------------------------------
\nocite{MODSYMPY}
\nocite{ECC}
\nocite{Ptolemy}
\nocite{RNG}
\nocite{PYTHON}
\nocite{EC}
\bibliography{referencias}

%Apêndices
%\include{postextuais/apendice}

%Anexos
%\include{postextuais/anexo}

%---------------------------------------------------------------------
% INDICE REMISSIVO
%---------------------------------------------------------------------

\printindex
\end{document}